政府回應港島區示威活動

政府回應港島區示威活動
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就昨日（七月二十八日）在港島區的示威活動，政府發言人作以下回應：

昨天自下午開始有市民在港島不同地區進行未經批准的集結，其中在上環及西環一帶有激進示威者作出暴力行為，包括向警務人員擲磚、縱火，甚至以載有燃燒中紙皮的手推車推向警方防線，對警務人員以至其他市民構成危險。激進示威者目無法紀，以暴力破壞社會安寧，我們予以強烈譴責，會繼續全力支持警隊嚴正執法，遏止所有暴力行為，盡快回復社會秩序。

此外，在銅鑼灣有市民佔據馬路，更有人破壞公物，設置路障阻塞交通，嚴重影響巴士及電車等公共服務。該等行為不但違法，亦對其他市民造成不便，我們對此表示遺憾，並再次呼籲市民表達意見時應和平理性，不應以身試法。

完
2019年7月29日（星期一）
香港時間0時17分

仲有冇第二句

💩💩💩💩
食屎

唔會有人再理

Copy and paste都得啦
有無回應下訴求？

汪！汪汪

Noted

你咪慢慢出囉呢啲19回應
冇人會睇

其實係咪有template

730不合作運動，85全港大罷工

成個內閣同警隊遲早有報應

Copy and paste

示威回應template.docx

其實出「政........分」都ok, 反正都唔會關注你講乜

Auto generator
Done

政府係咪以為可以分化和平遊行同「少數」激進示威者？

馬總統看手表

我會罷工

閱

頂
我對回應睇都無晒反應
係唔係我有問題

改日期算啦

得啦 強烈譴責呀嘛 淨係打呢四隻字咪夠囉
打咁撚大篇野都係想凸顯呢四個字啫

淨係睇到有班撚樣係咁開鎗

廢話黎

香港特別強烈譴責區 真係冇改錯名

譴責林奠對市民嘅暴行

無

屌，又係呢啲字眼

55

香港人做嘢洗你批准？

其實日期時間改一改咪得
根本就係錄音機

成撚日譴責

就快識背，有冇第二句

睇到識背喇

好悶呀 仲有無第2句？

去到今時今日，真係見到個標題，已經知內容

Noted.

講到悶

無新意

唔係回應五大訴求

真係睇都廢撚事 都係一式一樣廢話

個發言人講到口臭未呀
佢未講到厭
我都聽到厭啦

香港人回應港島區示威活動
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就昨日（七月二十八日）在港島區的示威活動，香港人作以下回應：

昨天自下午開始有警察在港島不同地區進行未經市民批准的集結，其中在上環及西環一帶有激進示威者作出暴力行為，包括向路過市民擲催淚彈、開槍，甚至以燃燒中的催淚彈扔向記者防線，對香港市民什至兒童構成危險。激進警察目無警紀，以暴力破壞社會安寧，我們予以強烈譴責，會繼續全力支持示威者示威行動，遏止所有暴力行為，盡快回復社會秩序。

此外，在西環有警察佔據馬路，更有警察傷害已被制服的示威者，設置路障，嚴重影響消防及救護等公共服務。該等行為不但違法，亦對其他市民造成不便，我們對此表示遺憾，並再次呼籲警察表達意見時應和平理性，不應以身試法。

完
2019年7月29日（星期一）
香港時間0時17分

詞窮了

甚至以載有燃燒中紙皮的手推車推向警方防線
點「甚至」法？？

改漏一個

呢份工家真係易做，改個日期就出得

手推車已經係最高武力，比人拎左上去講

讉責
強烈讉責
嚴厲讉責
最強烈讉責
最嚴厲讉責
強烈嚴厲讉責
真.強烈嚴厲讉責

武力不對等係永遠都會發生，而家和理非已經唔會覺得勇武暴力

哦

就快有合成器

眼訓

改左個日子時間就出得街

以載有燃燒中紙皮的手推車推向警方防線，對警務人員以至其他市民構成危險

「風土病」

so?

屌你老母我都識寫

強烈譴責完

繼續龜縮，暴政禍港

noted with thanks

強烈譴責阿嘛，boring

無回應到呀！倒不如⋯

又凌晨出啲垃圾稿

政府回應港島區示威活動
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就昨日（七月二十八日）在港島區的示威活動，政府發言人作以下回應：
汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪，汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪，汪汪汪汪汪汪汪汪汪、汪汪，汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪，汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪。汪汪汪汪汪汪汪汪汪，汪汪汪汪汪汪汪汪汪，汪汪汪汪汪汪汪汪汪，汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪，汪汪汪汪汪汪汪汪，汪汪汪汪汪汪汪汪。

汪汪，汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪，汪汪汪汪汪汪汪，汪汪汪汪汪汪汪汪，汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪。汪汪汪汪汪汪汪汪，汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪，汪汪汪汪汪汪汪汪，汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪，汪汪汪汪汪汪。

完
2019年7月29日（星期一）
香港時間0時17分

對警務人員以至其他市民構成危險。 ？？？
其他市民明明係俾你地整傷

如無特別字眼，可返回上一頁，反正而家係軍政府
陣間記者會都應該一模一樣，可以瞓

我唔覺得而家e個仲係政府

係中共傀儡

黑驚只係傀儡隻9 叫手手就比手手 叫sit就sit 果種9

Copy and paste 改兩隻字
小學生都識出啦要啲官把撚咩

wfc

是但啦

剩係識睇人話，入嚟睇回應就夠

範本

政府回應XX區示威活動
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就昨日（X月X日）在X區的示威活動，政府發言人作以下回應：

昨天自下午開始有市民在XX不同地區進行未經批准的集結，其中在XX及XX一帶有激進示威者作出暴力行為，包括向警務人員擲磚、縱火，甚至以載有燃燒中紙皮的手推車推向警方防線，對警務人員以至其他市民構成危險。激進示威者目無法紀，以暴力破壞社會安寧，我們予以強烈譴責，會繼續全力支持警隊嚴正執法，遏止所有暴力行為，盡快回復社會秩序。

此外，在XX有市民佔據馬路，更有人破壞公物，設置路障阻塞交通，嚴重影響巴士及電車等公共服務。該等行為不但違法，亦對其他市民造成不便，我們對此表示遺憾，並再次呼籲市民表達意見時應和平理性，不應以身試法。

完
XXXX年X月X日（星期X）
香港時間X時X分

睇到悶。
完

又係e份稿

基本法 保障公眾集會和遊行的權利

已經違害緊人生安全
要用緊高傷既攻擊

成個口交部咁 出黎都知佢想講咩

份template

反而今次唔屈做暴動？
我重以為條柒婆見到火會乘機屈做暴動 合理化黑警失控鎮壓

咁睇黎中聯辦唔單止係架空政府做野
重落埋命令只可以做紙版公仔鳩問鳩答

和平集會及和平地進行公眾遊行的自由或權利，是香港特別行政區《基本法》和《香港人權法案條例》(第383章)保證的基本權利

《基本法》第二十七條訂明：
“香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自
由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

《基本法》第三十九條訂明，《公民權利和政治權利國際公約》適用於
香港的有關規定繼續有效。
“和平集會之權利，應予確認。除依法律之規定，且為民主社會維護國家
安全或公共安寧、公共秩序、保障他人權利自由所必要者外，不得限制此
種權利之行使。

第39條 和平集會之權利 所以勇武派做既野某程度上就係break左呢條
假如咩都唔做 你好似雨傘咁係可以
break左佢就會清場 講左咩自己諗

唔使睇都知講乜啦

唔撚敢出黎講？

改個日期地點重用再重用

暴力-遣責
佔路-遺憾
接受左佔路其實唔遺法

前線要求！中後排一定要上gear!自己裝自己帶

haha

識背啦屌

政府係咪達哥fans 咁鍾意講完～～～

On9

唔睇

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命